琴晚發夢有200萬人喺禮賓府附近行山

夢裡面終點係太平山頂， 有部份人喺禮賓府附近休息，啲人多到排落中環同金鐘 大家想唔想一齊夢到呢個場景？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推呀

自推十連

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！